{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62377&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리프리미어호텔인사동"
    },
    "text": "我が宿泊施設は華やかな都心の中に位置し、我々の趣と安らぎが感じられる仁寺洞でリラックスを提供します。 30個の特急レベルの客室と4つのミーティングルーム、オールデイダイニングレストラン、ラウンジを保有しています。 宿の周辺には安国駅が徒歩4分の距離に位置し、景福宮は徒歩2分の距離に位置しています。 南山とソウルタワーは車で6分で到着できます。 客室は浴槽またはシャワーブースで構成されており、客室タイプによって異なることがあります。 客室では2歳以下のお子様は無料で同伴宿泊できますが、寝具の追加提供はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、チェックイン時にクレジットカードを提供する必要があります。 チェックイン時間は午後5時でチェックアウト時間は午前2時です。 客室はすべて禁煙で、身分証明書の提出が必要になる場合があります。 駐車は1泊当たり5,000ウォンの料金を払って駐車することができ、駐車場が狭いので公共交通機関を利用することをお勧めします。 宿泊施設ではラウンジ、フィットネスセンター、ビジネスセンターを無料でご利用いただけます。ロッカールームも2時間まで無料でご利用いただけます。 レストランは5階に位置しており、朝食は割引価格で提供されます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 上記の情報は変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 ペットは出入りできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設は華やかな都心の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には景福宮や南山、ソウルタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室は浴槽またはシャワーブースで構成されており、客室タイプによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、チェックイン時にクレジットカードを提供する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時でチェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は1泊当たり5,000ウォンの料金を払って駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではラウンジ、フィットネスセンター、ビジネスセンターを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランは何階にありますか？",
            "answer": "レストランは5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は割引価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 365
    }
}